{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153789?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이2022호펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室を拒否される場合があり、その理由で払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定によって決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 予約料金に誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室内ではIPTVと無料Wi-Fiが利用でき、オーシャンビューの客室は禁煙です。 客室内には洗濯機と乾燥機が無料で利用でき、調理も可能です。 しかし、火災や臭いの問題で、じゃが、魚、チョングッチャン、ズワイガニなどの臭いのきつい料理の調理は不可能で、個人用バーナーの使用も禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室を拒否される場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金に誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVと無料Wi-Fiが利用でき、オーシャンビューの客室は禁煙です。洗濯機と乾燥機も無料で利用でき、調理も可能ですが、火災や臭いの問題で、じゃが、魚、チョングッチャン、ズワイガニなどの臭いのきつい料理の調理は不可能で、個人用バーナーの使用も禁止されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 656
    }
}